點睇professor powpow簽左webtvasia同大J合作?

上神枱既powpow同地底泥大丁 連登仔今次點揀呢

其實powpow個channel不嬲都一堆小學雞同台仔

ok罷睇

professor powpow愈黎愈hea
近排d片講完好似冇講咁

開完個頭又唔找數

內你老母地咩 支那就支那啦

btw佢片入面講既野其實另一位台灣youtuber都有介紹過

黎緊我係會整更多既影片

之前明珠套brain games都講過

一聽到大j個名果斷dislike 上一頁

youtube 界已經俾 webtvasia 玩完